acct fg想轉行做攝影/廣告

乜嘢U?
2nd tier?

做廣告有幾慘你有冇睇過架

舒舒服服做account算啦

[m

呢段時間做廣告/攝影一單JOB都無喎ching

3大都入唔到big4 audit 自己檢討下
不過可能都係好事
都係個句 來生不做big4

你想做乜post

依個真

Account辛苦到傻
樓主千祈唔好入big4
你無offer唔代表你廢
我都希望當年無offer唔使入黎受罪
家景ok就搵啲自己鍾意做嘅野啦

真呀
可能反而係好事

我都做咗陣就quit咗

thanks ching

啲hr/partner揀人都唔知咩標準
所以唔好畀呢啲廢工offer打擊自己
揀你自己鍾意嘅野
份份工都有柒野 但起馬果樣野係自己鍾意

其實攝影呢行fg應該嗌咩價
我當真係揸機唔係做學徒
唔知市價驚嗌太高冇人請
嗌太低又蝕俾佢

9000

自己開studio，跑婚禮

不過呢排無咩運行啦
之前都幾好搵
好似有分淡季旺季

好似聽人講過商攝學得多嘢過婚攝

呢排廣告界真係麻麻地，除非公司贏pitch，咁就有啲做下～但聽聞好多公司都靜到仆街

如果巴打想揾可能都要等多排

利申 廣告界新人，但由於人工低到生存唔到，準備轉行，向現實低頭

唔係串你，你點樣說服人「你新手攝影，對廣告有啲興趣」=「將來會認真做呢行」？

我係行內人兼且會in人

自己影下嘢儲下profolio先啦

ching想轉邊行?

我會啊 多謝ching建議

暫時方向想做銀行果類，起碼收入穩定先

做廣告份糧真係捱得好辛苦，雖然真係好chill好free

btw就咁睇你應該係想向Creative team發展？

咁又唔會唔現實...以廣告而言，只要你唔係做deisgner、copywriter既話，根本所有人都是由頭學起

攝影的話其實都無咩法門，都係做攝影助理開始。係人都話要經驗，但根本無咩咁多有經驗既人，用誠意搭救啦

入銀行做住先

正正因為你三大過3，所以你冇offer
你過左big4 既requirement

咁三大過三應該做咩

下星期返廣告 準備食屎

連樹仁都入到pwc audit
你好好反省下

其實我都同你一樣係今年三大acct grad
我係因為之前做過Mnc fin intern法國自己唔係食呢一行嘅飯，所以冇apply audit，報另一個major related ge grad jobs

加油呀，我咁廢jj 都有offer
你都得㗎

Marketing & PR個高年資人工係第二高...

btw 做過media
見請親都係即食 即係起碼識揸機剪片執相
一埋位就有嘢要剪／執 唔會有時間教新人

有冇報下mt?

工都冇得開邊有雜你打，個個都覺得自己"識少少影相"，PS就話想出黎撈，最後原來對fo都有問題，年終死幾多呢啲傻仔，真係想入行去讀幾年書先啦，反正你宜家出黎，行家都冇job, 唔好話你

$0, 冇portfo冇人會理你，當你係客，有條友行埋黎話自己識影相但連portfo都冇你啋唔啋佢,做下燈童先

廣告6-10年後萬六...

冇job 啊仲俾你打雜

我都係廣告人工同workload 完全係唔成正比 所以我都quit左準備同你一樣轉行入banking 👋🏻

再報

想知marketing憑咩上3萬

咁唔識講野 點做廣告呀